\section{Resultados experimentais}


\begin{table}[H]
\centering
\caption{Valores medidos para o circuito passa baixo (Exercício 3)}
  \begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \toprule
    \hline
    $f(Hz)\pm 1\%$      & $~~~10~~~$ & $~~~30~~~$ & $~~~100~~~$ & $~~~300~~~$ & $~~~1k~~~$ & $~~~3k~~~$ & $~~~10k~~~$ & $~~~30k~~~$ & $~~~100k~~~$ \\\hline

$V_{G} \pm 0.08~(V)$&7.68 & 8.08 & 8.16 & 8.08 & 8.08 & 8 8.16 & 8.08 & 7.16&7.76\\
&  &  &   & & & &   & &     \\\hline
$V_{S}\pm 0.08~(V)$&7.12 & 7.6 &7.48 & 7.44 & 6.48 & 3.84 & 1.28 & 0.464 &0.132\\
&  &  &   & & & &   & &     \\\hline
$\left|\frac{V_{S}}{V_{G}}\right|(V)$ &0.927 & 0.941 & 0.917 & 0.921 & 0.802 &0.48 & 0.157 & 0.0574 & 0.0184\\
&  &  &   & & & &   & &     \\\hline
 $\left|\frac{V_{S}}{V_{G}}\right|_{dB}$&-0.658 &-0.532& -0.756& -0.717& -1.917 &-6.375& -16.090  &-24.818 & -34.687\\
&  &  &   & & & &   & &     \\\hline



    \bottomrule
      \end{tabular}
  \label{tab:palto}
\end{table} 


\begin{table}[H]
\centering
\caption{Valores medidos para o circuito passa alto (Exercício 4)}
  \begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c|c|c|c}
    \toprule
    \hline
    $f(Hz)$ & $~~~10~~~$ & $~~~30~~~$ & $~~~100~~~$ & $~~~300~~~$ & $~~~1k~~~$ & $~~~3k~~~$ & $~~~10k~~~$ & $~~~30k~~~$ & $~~~100k~~~$ \\\hline
                 $V_{G} \pm 0.08~(V)$ &7.60 &8.00 &8.00 &7.92 &7.68 &7.20 &7.00 &6.96 &6.92 \\
                 &&&&&&&&\\\hline
$V_{S} \pm 0.08~(V)$ &0.78 &0.78 &0.90 &1.40 &3.36 &5.88 &6.84 &6.92 &6.88 \\
&&&&&&&&\\\hline
$\left|\frac{V_{S}}{V_{G}}\right|(V)$ &0.103 &0.098 &0.113 &0.177 &0.438 &0.817 &0.977 &0.994 &0.994 \\
&&&&&&&&\\\hline
$\left|\frac{V_{S}}{V_{G}}\right|_{dB}$ &-19.774 &-20.220 &-18.977 &-15.052 &-7.180 &-1.759 &-0.201 &-0.050 &-0.050 \\
&&&&&&&&\\\hline
    \bottomrule
      \end{tabular}
  \label{tab:pbaixo}
\end{table} 

\begin{table}[H]
\centering
\caption{Valores medidos relativamente à sensibilidade auditiva de cada membro do grupo}
  \begin{tabular}{c|c|c|c}
    \toprule
    \hline
    $~~~~~n^o~~~~~$ & $~~~~f_{max}~~~~$ & $~~~~~f~~~~~$ & $~~~V_{Smin}~~~$ \\\hline
     78880&$21~kHz$&$2000~Hz$& SS\\
     &&& \\\hline
     78420&$19~kHz$&$2000~Hz$& SS\\
     &&& \\\hline
     79144&$18~kHz$&$2000~Hz$& SS\\
     &&& \\\hline
    \bottomrule
      \end{tabular}
  \label{tab:}
\end{table} 

\begin{figure*}[t]

\begin{subfigure}{0.3\textheight}
\centering
\resizebox{.65\textheight}{!}{%
   \renewenvironment{figure}[1][]{\ignorespaces}{\unskip}%
    \input{./graf/3ganh}%
    \unskip
}
\captionsetup{type=figure}
\caption{Filtro passa-baixo (exercicio 3)}
\end{subfigure}%

\begin{subfigure}{0.3\textheight}
\centering
\resizebox{.65\textheight}{!}{%
   \renewenvironment{figure}[1][]{\ignorespaces}{\unskip}%
    \input{./graf/4ganh}%
    \unskip
}
\captionsetup{type=figure}
    \caption{Filtro passa-alto (exercicio 4)}
\end{subfigure}%
    \caption{$\left|\frac{V_s}{V_g}\right|$ em função da frequência de $V_g$}
\end{figure*}
